點睇 麗晶花園商場 金源裝修設計

如題
有朋友搵左佢地間公司裝修，為期80天

但到左今日只係拆左全屋，鋪左廚房磚，裝左冷氣機，懷疑比裝修公司玩。依加亂咁收錢。
有無行家知呢間公司 好唔好？
謝謝

上次裝修過
無乜大問題 仲幾好相與